除左陳詠謙，大家點睇劇集曲御用填詞張美賢

D詞好似正常好多

唔差嘅
不過真係寫得太多首 詞窮
就好似「物轉星飛」四個字 就不停喺好多首歌出現

Hana fans 呢？

係真係太多情歌既提才
不過我相信絕對好過做飯謙

題材

物轉星飛x10000000000000

除左呢四個字好似其他都正常既

「只有孤單可永久」都好似唔止一首有

許廷鏗

絕口不提

作詞：張美賢
作曲：Christopher Chak
編曲：Johnny Yim
監製：Johnny Yim

感覺不會有下次 全情投入地幼稚
感覺心裡有條刺 讓陣痛難受不止
根本不算什麼的大事 為何又要這麼的介意
其實某某何時跟你如何開始
如果我願意總有個與我合照 隨時陪伴著我擠逼中纏繞
知道共你不會再次走近了 維持頑強自尊怎麼可折腰
今天起我提前成熟了 似心愛砌圖其中一塊已缺少
還是要得樂觀生活再開心地笑

多想講都絕口不提 彷彿傷口已開始緩緩變細
讓這記掛暗裏藏在心底 璀璨到艷麗
人群重重疊疊將我繼續包圍 當積雪漸溶便能望到夏季
陪友好傾通宵怎算虛偽 傷心的句子都深不見底

當天的一切需要努力去銷毀 眉梢嘴角的幽怨用沉默去取締
別再算算計計 難免有些得不到的東西
從來營營役役傷痛會被磨洗 已經跟你再沒有關係
沮喪的神情偏偏在犯規 刪去全部記憶再刪都有剩低

如果我願意總有個與我合照 隨時陪伴著我擠逼中纏繞
知道共你不會再次走近了 維持頑強自尊怎可給看小
即使牽掛亦不可糊塗騷擾 若流淚都等風吹雨打深宵
其實我於你的生命已經不重要

多想講都絕口不提 彷彿傷口已開始緩緩變細
讓這記掛暗裏藏在心底 璀璨到艷麗
人群重重疊疊將我繼續包圍 當積雪漸溶便能望到夏季
憑友好的安慰怎會自毀 傷感的眼睛都深不見底
當天的一切需要努力去銷毀 眉梢嘴角的幽怨用沉默去取締
別再算算計計 難免有些得不到的東西
從來營營役役傷痛會被磨洗 已經跟你再沒有關係
沮喪的神情偏偏在犯規 刪去全部記憶再刪都有剩低

心痛的難題彷彿在越軌 因你全部記憶我都不要剩低

澤日生呢個低產量中獎率極高既作曲人
不吐不快 披星戴月 塵埃落定 鍾無豔 年度之歌 富士山下 任我行 一絲不掛
但啲歌一搭林夕以外既填詞人就完全紅唔起
明明呢首絕口不提咁好聽 但就連少少宣傳都無做過
成為左許廷鏗星夢時期最好聽既side track

會唔會歌手問題？佢好似好難同Hins Eason Kay去比wor

90年代

一個人飛

麥浚龍 勇桿17困獸28都係澤日生+林夕
所以一定唔會係歌手問題
只係當年呢首澤日生+張美賢既歌完全無乜宣傳無人識
俾人當左side track
仲低調過塵埃落定

好似以前彭姑 巫啓賢都有唔少歌係佢寫 我google下confirm 先

可能題材問題

未見到佢有自己風格

佢90年代好似有個朵同何秀萍，梁子珊個啲叫做詞壇N公主